[又敗走]擔心被麥巴比「奪權」尼馬通知巴黎：我要做唯一核心

尼馬去哪？這是今夏轉會市場上的一大看點。西班牙《國家報》名記Diego Torres指出，尼馬如今向皇馬、巴黎兩方面都施加了壓力。尼馬目前的想法，仍然是留在巴黎。

在世界盃中，尼馬表現平平，麥巴比則體現出未來金球獎的水準。在巴黎，尼馬擔心自己被取而代之。上週，尼馬父親已經對巴黎高層明確表示本方態度。尼馬感謝卡達方面的支持，他在巴黎很開心。但尼馬的要求中，有一點絕對沒有討價還價的餘地，那就是他要感覺到自己是巴黎最重要的球員。尼馬留在巴黎的條件，就是他必須是球隊的唯一核心。

尼馬方面提出的這一要求，顯然是擔心巴黎把重心放在麥巴比身上。失去C羅的皇馬，則希望藉此打動尼馬。Diego Torres指出，皇馬代表告訴尼馬父親，尼馬在伯納烏可以成為毫無爭議的頭號核心。但內爹卻沒好氣的給出答覆：「只要他留在巴黎，他就是巴黎的唯一核心！」

Diego Torres還指出，尼馬方面已經通知皇馬，要想完成轉會的話，皇馬需要首先和巴黎進行談判，尼馬不會為了加盟皇馬而與巴黎撕破臉。如此一來，皇馬挖角成功的可能性就大大降低了。巴黎主席早就表態稱，尼馬留隊的機率是2000%。

碌多過踢

踢呢條契弟去玩草地滾球啦

十足d廢老咁

屌你係勁嘅，隊友就會當你核心架喇

黎傑志啦，實有得做唯一核心

咁皇馬買包皮咪搞能掂囉

你做左核心
包皮做右核心
有咩問題？

屌你老母想自己打曬去打桌球算啦

個陣話要學美斯咁教自己
點知咁快個徒弟勁過自己咁多

支那思維

都弱智巴西8強 法國冠軍 為左件巴西垃圾放棄法國未來核心

其實佢幾時有勁過？ 除左碌地

PSG開隊poker team俾佢做隊長咪算囉

聯賽20場19g13a都唔勁

快d去皇馬啦屌

又要做核心又要揀波踢

去中超算啦

尼馬做核心既外圍 麥巴比做核心既內圍
problem solved

佢係法甲鳩踢都做球玉啦

核唔核係睇隊友點睇嘅
唔係主席講兩句就係

呢條友真係好麻煩

去左PSG又點
又未係無得做大佬

教完啦
包皮學哂啲狗閪賤招小動作
仲喺個國際大舞台實踐埋

尼馬係咪得罪左傳媒
年年都做鳩佢

又話佢要賣走卡雲尼
又話去皇馬
冇樣真

上季就搞鳩卡叔 下季又想搞包皮
自己成季踢下抖下好似去渡假咁仲好意思出聲

咁撚貴既解約金都有人俾，姐係佢有錢就買得走啦，唔做佢做邊個

屁馬識玩嘅就教哂自己啲賤招,好嘅就袋住,過多一兩年包皮就變成屁馬2號

憑咩

黎港起一定可以做核心！

識玩就一定係谷到包皮自爆

巴塞買包皮 尼馬條25仔過賤種蝗就啱

尼馬仲有無臉留喺法國

呢條撚屌真係十級煩膠，唔撚想再睇關於佢嘅派膠新聞

人講你就信 人哋話尼馬係基既你信唔信呀

番去玩電莖啦 巴西電莖第一人

可能真係

戇鳩仔
可唔可以成為核心 唔係靠你自己嘅實力去爭取嘅咩？
點解調番轉黎講 好撚柒

包皮啲拖延戰術都係師承屁馬

Okay you stay PSG
I go RM

真係成個廢老咁

巴西有屁馬做頭號球星真係悲哀

近年多左好多心態唔成熟既球星 兩個都破哂轉會紀綠, 但極大爭議性